黃國健指安心出行反應冷淡，葉劉淑儀冀程式具追蹤功能

立法會繼續辯論施政報告致謝議案。

身兼行會成員的工聯會黃國健表示，肯定施政報告的方向，工聯會表示支持，包括提到《香港國安法》的實行，亦有推動公職人員宣誓問題，並對「黑暴」及「攬炒禍港」作出回應。

不過，他表示，現時市民最急切希望走出新型肺炎疫情，尤其當內地及澳門都抗疫成功，香港則徘徊不前，令市民對防疫措施日漸不滿。

黃國健認為，現時抗疫最大問題是「不夠貼地」，好像安心出行應用程式籌備近一年，但推出至今社會反應冷淡，只有43萬人下載，使用程式的人更少，政府只能一刀切關閉處所，禁晚市堂食，結果全盤皆輸。

另一名行會成員、新民黨主席葉劉淑儀表示，她有下載安心出行程式，但忘記使用，因為覺得程式無甚麼用，認為政府應強化程式，真正做到追蹤的功能，否則只會是控制疫情無期。

連登仔又話香港好多恐懼撚同防疫撚
都係得43萬人下載嗰個安心app

多謝姐姐助攻